繼示威者研發高達反抗，警隊被發現以全新方式回應

據消息指：
得知香港暴徒成功取得高达机器人等高科技武力后，警务处处長卢伟聪面对如此巨大威胁，为了以更大力度实行止暴制乱，于电光火石之间做出重大决定，经过多番与银河帝国的磋商后，最终成功得到帝王白卜庭的鼎力支持，从中获得大量银河帝国的设备及支援！現今香港警察不但拥有迷你灭火筒防身，更能以强力的激光剑，庞大而灵活的装甲车，甚至太空船以助监察香港情况，止暴制乱实在垂手可得！

各位手足唔好因為高達而輕敵
銀河帝國既科技亦不能睇少

總之萬事小心！

依家star war咩